澳洲華裔家庭滅門慘案 姑丈殺人後收養孤女性侵

澳洲悉尼8年前華人家庭五口滅門慘案，倖存孤女林珺（Brenda Lin）被姑丈謝連斌（Robert Xie）收養期間啞忍性侵卻不知對方竟是滅門仇人！法院指謝連斌對林珺動色心是殺人動機之一，裁定他謀殺罪成判5次終身監禁，不得假釋。林珺亦打破多年沈默講述痛失摯親的生活。
案發在09年7月18日凌晨，林珺45歲爸爸林暋（Norman Lin)、43歲媽媽林雲麗（Lily Lin Yunli)、39歲小姨林雲彬（Irene Lin Yunbin)，12歲和9歲弟弟林涵（Henry）和林濤（Terry）被發現在悉尼市郊埃平（Epping）寓所內被殺，當時只有15歲的林珺在外遊學避過一劫。
法院指，謝連斌犯案動機出於對大舅一家的妒忌，看不過林暋有幸福家庭及事業，自己卻生意失敗，自己在家庭無地位不受尊重，法院又相信謝連斌故意挑選林珺離家時犯案，目的是擁有及性侵犯對方。
由於審訊期間林珺還未成年，傳媒不得公開她任何消息，而在謝連斌被定罪後，林珺打破多年沉默接受第七頻道的節目訪問，指很後悔未有珍惜與家人相處的日子，自責當日未有像其他人一樣離開前好好擁抱家人，因她遊學歸來時已剩下她一人，及後被姑姐一家收養卻是另一渾噩夢開始，因謝連斌多次性侵犯她，所作所為影響自己一生：「我與親人生死離別已經整整7年半了，7年半沒有媽媽關心；7年半沒有爸爸疼愛；7年半沒有兩個活潑可愛的弟弟陪伴，他們曾是我最好的朋友，7年半沒有小姨的噓寒問暖。在這7年半之間，我考上了高中，大學也畢業了，找到了人生中第一份兼職，也學會了開車。但這些時刻，我最親近的家人卻都不能與我分享。」
她後來在庭上控訴案發前曾被謝連斌不當觸摸，案發後同住時謝連斌對她的性侵亦變本加厲：他曾經性侵我，但這是很私人的事，我未準備好談論這件事，希望大家體諒。」

個晚都有睇。。 。。。案發地點係我十分鐘開外

女仔用 sexual assault 形容。。。

極度深寒前排講過依單

當年係澳洲住附近，聽到新聞講都覺得好痴線

中國人比ISIS更恐怖

睇fb page 先知呢單野
支那人

呢D就係支那狗
果班借頭借路話香港人同支那狗差唔多既支那五毛狗去晒邊?

支那STYLE

支那畜生